[支支不行了]全世界都升, 係支那跌

坐穩未, 今晚美股又黎料

支那股不了

支港兩地都係垃圾，東亞病夫

支那打把股日日跌
美股日日升

美女陰啲陰啲咁向上升
港女陰啲陰啲咁向下插

港股係賤過雞，雞都話收錢，港股係比人提款

港股十年嚟都係美帝投行嘅人肉 ATM，將啲股用極賤估值買入之後舞高弄低，當腥港支那人豬咁劏